而林鄭曾回應「对于美国要制裁本人 我一笑置之嗤之以鼻」

而林鄭曾回應「对于美国要制裁本人 我一笑置之嗤之以鼻」

HONG KONG

美制裁11名中港官員 | 8月7日，
美財政部在其網頁公佈，對香港行政長官林鄭月娥，及其他中共與香港官員實施制裁。
而林鄭曾回應「对于美国要制裁本人 我一笑置之嗤之以鼻」|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Aug 7, 2020

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
383K subscribers

8月7日，美國財政部在其網頁公佈，對香港行政長官林鄭月娥，及其他中共與香港官員實施制裁。

7月31日林鄭在記者會上，就美國要對其實施制裁的問題曾回應：「对于美国要制裁本人，我一笑置之嗤之以鼻。」
如今美國正式公布制裁名單，而網爆其小兒子在哈佛工作。
此時林鄭是否依然如此瀟灑？

發佈日期：2020年8月7日
責任編輯：Rachel／Christina